單身既你講下上一任既特點

優點/缺點之類
你鐘意/愛上呢個人同呢d有無關係？
分手又有無關係？

你係因為呢d野愛上呢個人 定係
鐘意左呢個人先發現佢有呢d特點？

因為佢鐘意我先鐘意佢

有錢女

數學好勁

溫室長大既公主

性格愈來愈閪

我相信好多女都係咁

運動勁但衰自戀

可愛但懶瞓

左手

想做公主 覺得樣樣野係男仔搞掂哂老奉 想過童話世界 聽哂朋友講唔聽我講

但佢同佢班朋友覺得冇問題 仲學人講男女平等 但又話女人應該要男人讓下包容下 就算有幾多缺點都要包容 從來冇諗下檢討自己

好癡身

港女正宗

唔理人感受加唔理人，自己想點就點，唔想我掂佢，對我講鐘意我屋企隻狗多過鐘意我
我提分手嗰陣佢一味問可唔可以一齊返，又完全唔講點解同埋唔肯講會改過
cls

未拍過拖

玩鳩我

脾氣好古怪，好臭
鐘意少少野就西面
個人有啲不負責任，吊兒郎當

但係佢會氹我，好似傻仔咁
對其他人同對我嘅態度好唔同
私家暖爐咁
鐘意同佢講電影，講野食，講figure，講書
同佢傾咩都唔會厭
鐘意佢係我講周星馳/其他港產喜劇對白嘅時候即刻接到

識話人唔識話自己

如果個女仔唔差其實男都可以係咁

Same as u

臨尾carry唔起佢
佢出去搵工搵到比人呃錢
仲係咁同佢d fds話同我拍拖我乜都唔識
就飛埋我

7個ex有6個都係咁

本來以為佢好温柔又貼心
去戲院睇戲會叫我比個袋佢 佢放係佢個邊 咁就唔會阻住我 （只限追我個時）
-
到最後一嘈交 佢一嬲就屌哂我祖宗十八代
分手既原因就係 好冇安全感 一嬲就冷戰幾日 唔會打電話比我 都唔會同我WhatsApp 出街更加少 有時一個月得一日
到最後既2個星期 係一日十句Msg都冇 都冇見過面 同佢再溝通（之前有2次因為咁分手）
到最後覆我 我唔理你2個星期咋喎
「雖然佢（前女友）好仆街 但佢同我同步到」
就因為依句 我知道佢未放低5年既前任
所以分手了

缺點：
下下即興約我
等到我收工先問我見唔見，然後我放工要我喺條街到等佢半個鐘
次次見親都係上床
極難搵到佢，老奉消失一日，悶先打黎搵我

你似SP多啲絲打

佢話佢要返shift又返六日所以好攰搵唔到我
得佢先知真定假

相處得好開心

要人包容自己但自己唔識包容人

我同你一樣喎師兄 佢又係話人地男友點點點我做唔到 仲要講埋ex以前點對佢好
佢郁啲就大發脾氣 仲話女人係要遷就 所以我要包容佢所有缺點

算啦 搵個第個

題外話 抵佢比人呃

成日同人比

A0 可以點分享上一任特點

細路女咁，完全唔識照顧自己

大波

似假 我夠返Shift屌佢個閪
點樣搵你唔到 要夾一定夾到時間 籍口

笑得好甜

完美(認真

佢放工會打黎搵我，但係我搵佢就好難
打去都冇人聽，佢話佢訓緊教
同埋佢老奉要我等
佢成日覺得我啲時間唔值錢

佢唔係日日放工都打黎
如果要追更唔會打黎
追更唔打黎我都理解

冇上進心
成日都覺得好似喺度湊緊仔咁

無上一任

笑得好好睇

希望下次遇番個正常人
試過一次約會我遲左十零分鐘 因為咁岩啲車班次勁疏搞到遲左 去到佢大發脾氣係咁屌我遲到 但咁耐以黎我只係遲過呢次咁大把 其他時間全部都係佢遲 輕則4個字 耐則一個鐘 我冇發脾氣屌只係好聲好氣同佢講 佢仲要話以前ex試過最耐等佢兩個鐘

你自己都講到咁
佢對你點 你心中有數
好彩你走得快

究竟條女係真係愛你定當你兵
Btw如果你連屌都冇屌過佢就散左真係好唔抵

呢啲人好撚自私 成日要人就佢

好鍾意要我等，我等咗廿幾年都未等到

都唔快
已經一齊差唔多一年
中間分過手幾個月(唔知佢係咪借機搵第個了)

做人有太多幻想
又渴望不勞而獲
而又扮清高唔承認

屌我係真絲

個閪臭

善良鍾意小動物 睇錢唔重 好睇重友情 但唔識避忌成日痴其他男仔 成日遲到 唔識睇人臉色

會打人

我戈個都係，仲要好識扮可愛扮小朋友令你接唔住佢d攻擊

所有嘢都講大話 無句真
由家庭背景到性經驗都係咁
仲係一個控制慾好強嘅人

好善良但唔識睇人
有時覺得佢冇分寸同分輕重
傷到對方都唔知

特別好

唔係
我陪佢渡過左 但佢後尾再暪住我繼續借錢
最後佢自己消失左 唔敢面對我 我都無去挽留

同我老婆一撚樣
好鍾意同朋友數臭我，但有事就唔同我講，生唔生仔都同朋友商量

脾氣差 但為我改咗好多
反而忍受咗我好多脾氣
感謝你嘅付出